點解林家謙可以咁高汁

個樣又文青，mean得黎又好笑，唱作又咁掂
想一路屌佢一路叫佢唱歌俾我聽

佢手臂好大隻

圖

以前有片 依家佢del左

林家謙係我老公

佢係我老婆

林家棟我就識